Child登式抗爭

行動失敗就話班狗罰企 空城計

行動成功就出黎拎光環 手足好野

手足比人拉就話人送頭

Share文宣個陣就大大聲香港人 報仇

行動日就喺屋企念力抗爭

唔講咁多 繼續打飛機先

.

留名睇樓主比人話五毛拉！

叻啦你

警務人員子女關注組

咩念力抗爭我地有份嘆住冷氣做失敗撚

其實有勇無謀真係好咩
落過場就知其實想打嘅得小貓2 3隻 個個都係忙住跑 可能唔同場唔同人啦

以為係自己開既post

全中
輸打贏要

行動緊仲放負就拉

說話唔岩聽 試圖討論另一抗爭模式就屌鳩人五毛 半點其他聲音都容唔下 話人放負時又唔檢討下成個行動 一味水鳩班後生出去比人拉 自己就睇live負責留言唔緊要 畫面靚 美軍來了我帶路 文宣再靚又點 入面毫無內容 實際行動毫無方向 成個討論區就一面倒既浪漫主義抗爭 充斥住一班極度自私既香港人 最後就演變到依家一班晨早流流起身既人睇住連登腦交戰

笑到抽筋